{
   "conversation": [
      {
         "speaker_name": "Sofie",
         "de_text": "Ich denke, zeitgen\u00f6ssische Architektur und Design haben enorme Fortschritte gemacht.",
         "en_text": "I think contemporary architecture and design have made tremendous progress.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Katharina",
         "de_text": "Ich bin mir nicht sicher. Es gibt viele Probleme auf dem Weg und ich glaube, dass Fortschritt nicht immer gut ist.",
         "en_text": "I'm not sure. There are many problems along the way, and I think progress is not always good.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Emma",
         "de_text": "Ich denke, technologische Fortschritte erm\u00f6glichen neue Konstruktionen und er\u00f6ffnen neue M\u00f6glichkeiten.",
         "en_text": "I think technological advancements enable new constructions and open new possibilities.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Felix",
         "de_text": "Das stimmt, aber ich denke, dass wir uns von der \u00c4sthetik hin zu der Funktionalit\u00e4t bewegen sollten.",
         "en_text": "That's true, but I think we should move from aesthetics towards functionality.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Maximilian",
         "de_text": "Ich denke, dass wir uns auf Nachhaltigkeit konzentrieren sollten, um ein besseres Gleichgewicht zu erreichen.",
         "en_text": "I think we should focus on sustainability to achieve a better balance.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Nico",
         "de_text": "Das Design ist auch wichtig, da es zur Inspiration und Kreativit\u00e4t beitr\u00e4gt, der Motor des Fortschritts.",
         "en_text": "Design is also important as it contributes to inspiration and creativity, the engine of progress.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Anton",
         "de_text": "Ich stimme zu, dass Inspiration, Kreativit\u00e4t, Funktionalit\u00e4t und Nachhaltigkeit die wichtigen S\u00e4ulen f\u00fcr die Architektur- und Designindustrie ist, aber wir sollten auch die sozialen und wirtschaftlichen Implikationen ber\u00fccksichtigen.",
         "en_text": "I agree that inspiration, creativity, functionality, and sustainability are the important pillars for the architecture and design industry, but we should also consider the social and economic implications.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      },
      {
         "speaker_name": "Sofie",
         "de_text": "Ganz genau, die Entwicklung von Architektur und Design hat immer eine Verbindung mit dem Fortschritt der Menschheit und ihrer Kultur. Aber ich denke, dass wir auch bescheidene Entw\u00fcrfe und Bauwerke wertsch\u00e4tzen sollten, die in \u00e4rmlichen Regionen oder in der Natur zu finden sind.",
         "en_text": "Exactly, the development of architecture and design always has a connection to the progress of humanity and its culture. But I think we should also value modest designs and constructions that can be found in impoverished regions or in nature.",
         "conversation_theme": "Contemporary architecture and design"
      }
   ],
   "speakers": {
      "num_female_speakers": 3,
      "num_male_speakers": 4,
      "speakers": [
         {
            "speaker": "Sofie",
            "gender": "Female"
         },
         {
            "speaker": "Katharina",
            "gender": "Female"
         },
         {
            "speaker": "Emma",
            "gender": "Female"
         },
         {
            "speaker": "Felix",
            "gender": "Male"
         },
         {
            "speaker": "Maximilian",
            "gender": "Male"
         },
         {
            "speaker": "Nico",
            "gender": "Male"
         },
         {
            "speaker": "Anton",
            "gender": "Male"
         }
      ]
   }
}
