{
   "conversation": [
      {
         "speaker_name": "Sabine",
         "de_text": "Hallo zusammen, ich m\u00f6chte heute \u00fcber Umweltaktivismus und Bewegungen sprechen. Was denkt ihr dar\u00fcber?",
         "en_text": "Hi everyone, today I'd like to talk about environmental activism and movements. What are your thoughts on this?",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Klaus",
         "de_text": "Ich denke, es ist eine sehr wichtige Sache. Als Gesellschaft m\u00fcssen wir unser Bestes tun, um unsere Umwelt zu sch\u00fctzen.",
         "en_text": "I think it's a very important thing. As a society, we must do our best to protect our environment.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Lena",
         "de_text": "Ja, aber es gibt viele Probleme. Viele Menschen verstehen die Auswirkungen ihres Handelns auf die Umwelt nicht.",
         "en_text": "Yes, but there are many problems. Many people don't understand the impact of their actions on the environment.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Johannes",
         "de_text": "Ich denke, es ist auch wichtig, dass Menschen verstehen, welche Rolle sie in dieser Bewegung spielen k\u00f6nnen.",
         "en_text": "I think it's also important for people to understand what role they can play in this movement.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Max",
         "de_text": "Ja, das stimmt. Aber es gibt auch viele Dinge, die ich an der Umweltaktivismus-Branche nicht mag.",
         "en_text": "Yes, that's true. But there are also many things I don't like about the environmental activism industry.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Sabine",
         "de_text": "Was sind denn diese Dinge, Max?",
         "en_text": "What are these things, Max?",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Max",
         "de_text": "Nun, ich denke, manchmal kann es extrem werden. Einige Leute scheinen einfach zu versuchen, sich besser als andere zu f\u00fchlen.",
         "en_text": "Well, I think sometimes it can get extreme. Some people just seem to be trying to feel better than others.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Klaus",
         "de_text": "Das stimmt, Max. Aber ich denke, dass es immer wichtig sein wird, \u00fcber Werte und Moral zu sprechen.",
         "en_text": "That's true, Max. But I think it will always be important to talk about values and morality.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Lena",
         "de_text": "Ich denke, dass es auch wichtig ist, darauf hinzuweisen, wie Unternehmen die Umwelt beeinflussen.",
         "en_text": "I think it's also important to point out how companies are impacting the environment.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Johannes",
         "de_text": "Aber es ist auch wichtig, realistisch zu sein, und zu wissen, dass Ver\u00e4nderungen nicht von heute auf morgen kommen werden.",
         "en_text": "But it's also important to be realistic, and know that change won't happen overnight.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      },
      {
         "speaker_name": "Sabine",
         "de_text": "Ich danke euch f\u00fcr diese Diskussion. Es ist sehr wichtig, offen und ehrlich \u00fcber diese Themen zu sprechen.",
         "en_text": "Thank you for this discussion. It's very important to have open and honest conversations about these topics.",
         "conversation_theme": "Environmental activism and movements"
      }
   ],
   "speakers": {
      "num_female_speakers": 2,
      "num_male_speakers": 3,
      "speakers": [
         {
            "speaker": "Sabine",
            "gender": "Female"
         },
         {
            "speaker": "Lena",
            "gender": "Female"
         },
         {
            "speaker": "Max",
            "gender": "Male"
         },
         {
            "speaker": "Klaus",
            "gender": "Male"
         },
         {
            "speaker": "Johannes",
            "gender": "Male"
         }
      ]
   }
}